屌你老母去觀塘年宵同去大陸冇咩分別

見到啲大陸味濃嘅Banner真係

唔同 呢到買貴5倍

嗰場好撚多淘寶貨

花墟年宵入口有檔賣小食既又係差唔多
仲好似打埋殘體字

第一日黎香港？赤化左好耐

會展美食展一撚樣
衰過東門

D野食好似好吸引

賣小食嗰啲啊叔啊姐全部蝗蟲樣，又講哂普通話，啲廣東話全部有鄉音，同譚仔啊姐冇分別。

我所熟悉嘅香港唔係咁㗎

香港普通細舖（包括衣服鞋襪）有邊間唔係陸野？

香港人唔會肯做。
企足成十個鐘，
夜晚再忙d , $1000 都未必有人肯做6個鐘。

而家香港無人肯做售貨/樓面，
有朋友間茶記一直請唔到人。

睇死佢係出得個50零蚊嘅西老闆啦

重要對住香港d 系客

我都以為番左大陸

我以為去左台灣

殘體banner都有 食撚左屎呀

上年已經見過
啲油好似唔駛錢咁落

東門黎既屌